羅志祥啲慢歌/情歌真係好正

這一秒我哭了
小醜魚
力量
不懂我的心
自戀
防盗鎖
自我催眠
戀愛達人
愛轉角
我不會唱歌
灰色空間
愛不單行
幸福不滅
習慣就好
為你寫首歌
空中飛人
不具名的悲傷
愛不用說
惜命命
未完的承諾
致命傷

認同

第二順位都無

數漏

最後的風度呢

搞笑 想逃 刺青 痞子紳士 紅線etc

搞笑呢

太多數漏左，因為依首平時好少聽

你個名都無啊

搞笑同你個名都漏左，仲有紅線

咁好聽都少聽

舊歌之中我最中意這一秒我哭了同防盗鎖
但係佢演唱會冇唱過，可能已經遺忘咗

仲有假如你還在這裡 同 做得到

聽多啲 會上癮

絲打係資深fans?

仲有好朋友

你估下

反羅既人仲未出現既

我由海派開始先入坑

事實係佢啲歌真係好聽，有咩可以反

好朋友都無

漏咗，好正

睇到啦 自膠

我鐘意聽歌姐

我7年fans都唔識上面嗰兩首

再見陌生人
致命傷

我聽晒佢全部歌 係全部喎

漏左再見陌生人

甘拜下風

佢啲日文歌有無聽吖？

上年唔開心係咁聽

淨係聽過兩首點唱都唔記得
我近年中意睇佢節目仲多過歌，好耐冇出新歌，好似下年有新專輯

我們怎麽還捨不得原諒

佢日文歌唔多 快啲聽晒佢先好話自己七年fans

唔明點解佢當年係日本發展得好地地後嚟唔再去

😍😍

佢d慢歌其實仲好過jj少少

負評 上一頁

奶共狗都上神枱

光速屌西舞

佢慢歌係幾好聽

仲記得幾年前黎香港開演唱會
D 飛難買到

屌你老母 怕安靜呢？

一無所有 呢

漏咗

演唱會好hea

其實好正

死撚返入你老母臭西啦

我一直在第二順位等著你

幾分都冇?

數漏左依首，係我最愛之一

漏左

仲有一首好重要漏左，如果還有如果

仲有一首特別啲，說真話的朋友

最後一首漏左係 陪你到最後

痴撚線連羅志祥都上神枱

佢啲歌係好聽喎，有咩問題？

想逃？

個人麻麻地依首所以冇擺落去

愛不用說，愛入非非，強出頭，拼什麼呢？

好聽bo

快歌有首佔愛為王，好難聽
淘汰郎有聽？

愛不用說有呀
其他嗰三首好少聽

聽過但平時冇聽

唔小心正皮左

正路呀，除左盲反之外負皮嘅理由係咩

我覺得獨一無二打後，怕安靜個d已經無以前個d咁神
同埋佢以前d抒情歌好傳神好好聽
有時平淡（假如你還在這裡，第二順位）
有時慘烈（防盜鎖，我不會唱歌）

可能因為我係男仔啦
真係唔識欣賞佢d跳唱
不用分那麼細之後
都無乜留意佢

咁又叫上神枱
你老母讚下你考試考得好係咪又擺你上神枱呀

只係歌本身好聽
但係唱果個........

唔知點解聽佢既歌真係有種入心入肺既感覺...
例如聽佢愛轉角真係會有種淡淡既幸福
聽佢搞笑、我不會唱歌 又真係會莫名地sad

佢啲唱跳真係數一數二

最愛係依首，真係聽都聽到心痛

你有冇聽過呀，佢啲歌好fit佢唱喎

勁中意有我在

精舞門 ，機器娃娃，獨一無二，箇中強手，全城熱愛，舞極限，舞法舞天，夠了，斷片

聽到佢既歌成日都鄧佢尷尬

我都鄧你尷尬

自己射

光速屌西

佢把聲又薄，唱live又廢

由少年梁祝開始睇佢

第二順位真係好好聽 好中

比起香港嗰啲已經好好
唔好唔記得佢係偶像歌手嚟架咋

個mv正到

果陣比個女仔咁講

一直到永遠 我相信 是我最愛你

佢依首輕鬆唱都唱到痛入心

岩 佢演唱會無唱過啊可？

慶功演唱會 正式冇，佢演唱會好多正歌都冇 這一秒我哭了，防盗鎖，不懂我的心，今次連愛不單行同如果還有如果都冇

連愛不單行都無 防鎖又點會有

我都唔明點解會冇愛不單行，全場肯定有好多人係因為愛不單行做左佢fans

找不到人說心裡的寂莫

上年定前年佢演唱會啲飛賤賣都冇人要

獨一無二係佢最紅果時，慢唱以前果啲好好聽，搞笑，防盜鎖，這一秒我哭了。
但獨一無二之後啲歌真係一般般...

大陸開到第2 round,唔知今次仲嚟唔嚟香港，上年正價睇足兩場

其實夠了同斷片好正，有返以前嘅美式曲風，舞又正，不過啲人唔識就乜都話佢抄韓風，致命傷，未完的承諾同惜命命正

愛只有簡單筆劃

之前去過佢演唱會.覺佢LIVE無大家講到咁廢..起碼叫有D唱功.
話佢屎果D你搵佢D歌唱下K睇下唱唔唱到

夠了+ 斷片 Agger 副歌全跳舞唔洗唱到唔拖唔水。係近年keep 著有7野發生，個形象差啲
利申羅生門開始做Fans

佢地攞陳奕迅張學友林俊傑嗰啲比梗係差，但係比起其他偶像歌手其實真係算係咁，好過伊面劉華啦

之前都幾鐘意佢.覺佢跳得.唱得.拍戲.主持.搞笑.有樣有身形.又識打鼓.彈琴.打波.算係好全面啦..試問邊個明星得..但近年真係好多負面野.又比人狙擊..

一枝獨秀個陣好型

早期果堆 我最初反而係被操盤手吸引

Btw, 講情歌我最鐘意係忍住同我的皇后，佢同Yoyo 啲舞好正

Time will tell
佢絕對有能力比而家更上層樓

我覺得箇中強手嗰陣最型

好耐冇新歌

下年出，今次應該有驚喜過上一隻碟

佢都講到明係鍾意GD 咁抄韓風 鬼叫kpop當道
利申 kpop撚

負皮上一頁

上一隻碟已經冇韓風啦

點解

慢歌嘅話Avex同金牌大風嗰陣就正, 轉咗去Sony同EMI之後差晒, 近呢兩隻碟d慢歌真心唔襟聽 , 佢其實有好多慢歌係唔錯, 但係演唱會好多都真係冇唱過, 就算有拍MV嗰d都可能只係慶功演唱會唱過一次咁大把

熱門嗰堆愛轉角、愛不單行、習慣就好、幸福不滅、我不會唱歌呢d正就當然啦, 但係佢冷門嗰d慢歌其實都好正, 自戀、愛入非非、沒有你、小丑魚呢d都好正

快歌嘅話就算keep到水準嘅, 除咗愛投羅網抄kpop , 真人秀嗰兩隻夠了同斷片算唔錯, 尤其後者攞黎做演唱會開場係幾型 , 不過始終都係精舞門、一枝獨秀、愛的主場秀、獨一無二、有我在嗰d正d

斷片solo嗰段舞真係正，睇live正過睇mv好多

舊年12月個演唱會除左慢歌環節大合唱其他真係跳舞DJ真係完全冇興趣 偏偏次次演唱會慢歌環節都勁短 最近兩隻專輯一首歌都未聽過

我都唔明點解咁少唱慢歌
為我寫首歌，如果還有如果，愛不單行都冇

果次演唱會冇唱愛不單行我勁嬲 因為已經冇追三年幾四年 我淨係識舊歌

我覺得獅子吼開始麻麻地 跟住就唔追 佢成個風太gd

其實得一隻碟似gd啫

好耐之前有次同佢同機坐商務台北番香港
見到佢臨上機仲老婆咁叫d fans
又話會珍惜d diy禮物
一上機就西哂面
成堆禮物fans信掂都無掂呼喝空姐處理左佢
男人之家叫空姐幫佢搬行李
之後心諗有咩咁把炮
先睇番佢d 作品，條友真係on9 妹先會迷

唔講個人
佢啲作品有咩問題

真係唔識欣賞
不如你解釋下佢d作品有咩咁值得人浪費生命去聽/睇？
你睇竹田

出唔哂
你睇正負評都知呢到多數人唔識欣賞佢啦

最美麗的誤會